唔講政治 范范 范瑋琪算唔算全台灣最靚最有氣質女星

43 歲 好想做黑人老大一日 正到癲 純天然

你都幾無知

唔講政治..但係人頭豬腦嘛

體位最鍾意女上既范范

講真佢無講錯 無理由人地有難你唔出口口罩

邊忽氣質，傻閪下化

下 比你屌你唔屌咩？

求求大家
明白肺炎好恐怖
貨源都好緊張

但真係唔好放棄國際戰線
好多tweets需要人
home office 排隊 停課留家 之類
都拎手機禁task1 + task2
尤其task2
全部英美議員講野唔過千

已經連續三日都係咁
跪求大家唔好放棄國際線
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task

黑人仲沖緊涼

黑人喊到仆街

豬腦，食碗面反碗底既台奸鑒定無誤

咁樓主支唔支持四川地震香港捐錢？

支持 美國都唔會因為同中國對立唔幫中國啦 更可況大家係中國人

咁大家明白哂啦，此post 已完，拉

又出黎搏屌

咩事

唔講政治啦

拉

連登就係多得你啲傻仔係咁回佢post
睇個id都知道係五毛啦

講左唔講政治 純討論樣貌 你地on9

哈佛延伸教育學院未畢業

HARVARD 嘅SPACE/SPEED/EXTENSION SCHOOL

唔係第一都一定係第二..........

佢地本地都買唔到口罩.捐條撚.用下個死人腦啦

張鈞甯屌打

賈靜雯正好多啦屌
好想顏射佢

好靚女
但真係無腦

你咁大愛，快啲將你屋企啲口罩順豐上武漢啦

我武漢人

咁好好求神拜佛啦大愛撚

唔講政治 陳妍希

傻得過你入黎回文又唔click 不推文回覆

當hebe死？

冇樣冇身材冇智慧

垃圾

天奇都係武漢人

比14億人屌過

繼續打飛機啦 只要條友一回覆 你個拉就冇用啦 拉根本就係連登史上最大fake news

敏敏

武漢人唔係問題，左膠大愛撚先係

樓主殺過人 你未 咁你算唔算左膠?

咩邏輯？未殺過人=大愛左膠？

唔算啦

我覺得桂綸鎂、張鈞甯靚好多

台灣大把女正過佢

人都唔敢殺唔係大愛左膠?

係

關咩事而家係講緊自己國民都唔夠口罩用，你走去屌政府唔幫中共人。呢班人係瀨共/大愛左膠。關殺人咩事

香港特別行政區之前係中華人民共和國，了解一下